pro club 招鐵膽防中

招鐵膽純防中 一星期3~4 晚 多數星期五六 2300 打到精盡人忙 唔打比賽 有波底 肯夾波 鐵膽
有興趣來玩啦

打機都要有波底 痴撚線😂😆🤣

點解要純防中
我有能力殺埋上去都唔得？

我實力搶到個波點解要俾你？😬